一人一個聞過屍臭既經驗

未聞過,亦都唔想聞到

老鼠屍臭算唔算

不限物種

去殮房見殮房服務員
明知老婆反對都去
明知請都唔會做都去見識下

不過最後都唔請

去沙灘釣魚，釣釣下聞到勁臭，周圍望下發現沙灘另一邊有死豬

好細個果陣聞到陣形容唔到既臭味 但好似d腐爛左既肉果種腐臭

之後有日見到樓上果層有成班白色衫戴埋頭罩既人爆某個單位道門 過幾日就冇哂味

咪同咸魚味一樣

有無屍蟲

隔離屋死人，臭左幾日先有人報警
一開門果下

差唔多一兩個禮拜先散曬d味